情侶遭2狼灌醉性侵 慘！男友也「後門不保」

來路不明的飲食別吃！印尼東爪哇省泗水一對小情侶日前外出談心，期間2名陌生男子上前搭訕，更主動分享酒給他們共飲。2名男子將小情侶灌醉後，竟趁著他們不省人事之際先後性侵，16歲少女酒醒後向警方報案，經調查後2名男子遭警方逮捕。
《中國報》報導，少女當日與男朋友在涼亭約會，此時2名分別22歲及35歲的陌生男子突然上前，並稱：「我有酒，你們有故事嗎？」邀請二人一起喝酒聊天，並趁機灌醉他們，小情侶卻不勝酒力，並請求對方載他們回家。
2名男子假裝答應，並各騎一輛機車將情侶帶到市區的一處旅館，4人一起進房後，2男先行脫去少女身上衣物一逞獸慾，其後更要求少年在兩人面前與女友發生性關係，但少年已醉倒，2男於是將他的褲子脫下性侵，最終逃離現場；少女酒醒後向警方報案，經調查後2名男子遭警方逮捕。（即時新聞中心／綜合報導）

痴線國家
一粒核彈炸左佢啦

印尼同印度2個國家黎

好亂
其實目標係條仔

點解你覺得我講印度

印尼你覺得好過印度好多咩
連猩猩都捉去做雞

好慘
男友菊花也被中出鳥

識玩

即係性侵男冇性侵女?

兩個都屌哂

通殺

你有故事嗎？

睇唔明幅圖

Bisexual

印尼係得營多係好野

有一晚同條女飲醉，個菊花就出事鳥...

陌生人嘅酒都敢飲

我有酒，你們有故事嗎？

4人一起進房後，2男先行脫去少女身上衣物一逞獸慾，其後更要求少年在兩人面前與女友發生性關係，但少年已醉倒，2男於是將他的褲子脫下性侵，最終逃離現場；

淨係性侵個男咋喎

知唔知乜撚嘢叫「一逞獸欲」

食得是福

你係 child 登問佢知唔知
而家啲 00 後淨係識抖音微信咋